拉線師傅入

有冇人知紅圈個盒通去邊度？

公屋單位

隻脾幾肥美

公屋間間差唔多，拉寬頻線師傅實做過

真係會識咩